點解我識個微信妹唔呃我....

條女Add左2個幾月先推介隻股俾我
仲要隻野由佢wechat我開始計，真係升左30%
到而家都未霖

利申：冇入到

等你放低戒心一鋪清你袋

我識個微信妹3月1蚊升到依家1x添
算9數啦

係有升喇
不過你放到先算

唔比隻升既你 點引你落搭

Solunsad

自己睇成交量啦
你要出貨 佢都要搵到下隻水魚先得
同埋佢渣莊 要出都唔輪到你出啦

完全正確

佢左手交右手搭起個棚等你落搭姐

妹乜鬼 全部男人嚟

佢真心愛你